我宣佈第七大訴求已經產生,唔想輸就入黎幫推!

就係m記出番藍莓批

On9仔，好有趣吖

兄弟爬山,各有各做

邊個開post反對人光復藍莓批就係鬼,係五毛!

割?

即割88

戇鳩仔 blk
不推文

又話核爆都唔割

點解呢啲時候要出黎博割
份人係咪要做到咁折墮先

柒到，好行夾唔送

比大家睇下平時d on9仔覺得好有道理既駁法

低能

迫我P牌都要不推文

五

識d野.

有人反對即係做岩左.

香港搞到咁樓主仲有心情玩膠

係咪藍c親戚教路/同老竇老母傾計突然諗到？

有我既地方就有膠✌️

Cc手足教.

拉

DNLMCFH

智障？